clubbing (central)

有無bro sis去過bungalow(central)?
點解有時去要reservation，有時就唔使?